點解windows 10咁撚唔方便 你地都仲要用

win 10改到d 野on99咁
打字：
明明打緊英文時capslock 左，
禁shift,切換輸入法到倉頡打完中文後
禁shift 轉番英文時又變番細楷，
要禁多次capslock 麻撚煩
明明win7時都唔洗咁on9

windows update:
無得好似win7咁比你關閉自動更新，
成日強制幫你update,.
突然急用起電腦時，
一開機就幫我慢慢更新，真係屌你老母
要關都得，又要開regedit 又剩，
一般用家點會識

ps, 公司電腦用緊win10，屋企電腦仍然用緊win7

win 10垃圾on99
win10好用 我鍾意食屎

無人駁倒

win10 同 ios一樣
都係比電腦白癡用

無辦法d 個世界永遠要照顧大多數白癡

其實最唔明點解caps lock 果到要改成咁
到底有咩實際用途

留負皮果d 不如試下出埋聲講下有咩咁好用

更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→更新失敗→過幾日又叫你更→無限loop

我屌你老母呀Bill Gates，人都癲

win 10好用，樓豬鍾意食屎

買部notebook返嚟裝返win7

咁大個人講野比d points 黎說服人好無？

用 linux

用緊win10 日日check更新表示無問題

Apple改新野=改變科技
microsoft改新野=食蕉啦我鍾意舊野

linux 改野 = 新科技
apple 改野 = 以為係新科技
microsoft 改野 = 改左野 !?

改黎用意都唔知係咩

個速成完全係垃圾

我用XP同7, 冇樹!

完全無人出黎反駁? 負皮你就識比

Microsoft改嘢＝Bugfix

Microsoft改嘢=Fix old bug and add new bug